建造業防疫基金2.0

有冇人仲未收到錢
我呀

編號C11萬幾

洗撚哂啦

11萬幾你預出年年頭啦

我5萬幾 都未有

我同fd差5千個no. 相差1日收到錢

13xxxx我都未有

SAME
你有無用APP CHECK審核左未

Checked 審批左 未派錢

屌,我都係5萬幾
但仲未審批

正常既話 冇填錯資料 應該審批左
同埋你同我号碼咁近 唔會未批既
你要check下la

7萬幾 審批中

CHECK左未審批
應該無打錯資料

網上查詢左
睇下下星期會唔會有回覆

網上邊度check？

會唔會再有下一期?
想申請綠卡

号你老母呀号

碌落去有 查詢可以CLICK入去
唔知遲D有無人覆

同埋佢有熱線
星期一我都試下打去

個號碼系你老母個閪到 冚家飲閪水大

你收撚皮喇死柒頭
打撚埋d簡體字都仲撚惡死
死大陸系死撚番上去大陸喇

佢係計審批後4星期內收錢，未審批果啲就有撚排

你把口咁撚臭 死on9仔

我17xxx 係咪要排到下世？

7萬幾都未收到

4萬幾都未有

20xxxx

認真問 要幾耐先有

想知 就嚟4個星期都嚟

upload 唔到圖片，有冇人一樣
影相都係up 唔到
彈返申請人需知果頁

89xxx今日收到錢

幾號申請？

第一日夜晚7點半

我今日收到啦

我想問係咪批核咗 過幾日就收到錢 等咗差唔多4個星期先批梳 之前一直都係審核中

邊度睇係咪審批緊唔該巴打
同埋我都等咗差唔多4個星期

唔該

已批核 但未收到錢

申請左好耐仲未有點算
之前因為太多垃圾SMS 清除下SMS
無左申請編號

我11xxxx都未收到

E7xxx HSBC 仲係已提交身邊啲同事用恆生都收晒

仆佢個街，審核都未有

屌 我16xxx都未收到
身邊個個上星期全部收到

我都恒生 岩岩查仲係審核中 屌

想問已收錢師兄審查合格後幾日就收到錢?

洗鳩哂啦，你仲未收到？

5-19申
你班仆街自動轉帳轉到6-19？

一樣

我諗你收到嗰陣 我應該收到

我19萬